緊急法就快通過

都係快手走資穩陣

你地換左美金未
唔換錢都扣留埋你

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

要貼連儂牆提醒下啲廢老